type: who
question: کون  پاکستان میں رہتا ہے
answer: علی پاکستان میں رہتا ہے
---------------------------------------

type: who
question: کون  پاکستان میں ہے
answer: علی پاکستان میں ہے
---------------------------------------

type: who
question: کس  نے اچھا اور لذیذ کھانا بنایا
answer: علی نے اچھا اور لذیذ کھانا بنایا
---------------------------------------

type: what
question: علی نے کیا کیا
answer: علی نے اچھا اور لذیذ کھانا بنایا
---------------------------------------

type: how
question: علی نے کیسا کھانا بنایا
answer: علی نے اچھا اور لذیذ کھانا بنایا
---------------------------------------

type: who
question: کون  کھانا کھا رہا ہے
answer: علی کھانا کھا رہا ہے
---------------------------------------

type: what
question: علی کیا کر رہا ہے
answer: علی کھانا کھا رہا ہے
---------------------------------------

type: who
question: کون طحہ سے بات کر رہا ہے
answer: علی طحہ سے بات کر رہا ہے
---------------------------------------

type: what
question: علی طحہ سے کیا کر رہا ہے
answer: علی طحہ سے بات کر رہا ہے
---------------------------------------

type: who
question: کون  امریکہ جا رہا ہے
answer: علی امریکہ جا رہا ہے
---------------------------------------

type: when
question: پاکستان کب بنا ہے
answer: پاکستان 14 اگست کو بنا
---------------------------------------

type: who
question: کون  ہلاک ہو گئے
answer: حادثے کی وجہ سے 10 افراد ہلاک ہو گئے
---------------------------------------

type: what
question: حادثے کی وجہ سے 10 کیا کر گئے
answer: حادثے کی وجہ سے 10 افراد ہلاک ہو گئے
---------------------------------------

type: how many
question: حادثے کی وجہ سے کتنے افراد ہلاک ہو گئے
answer: حادثے کی وجہ سے 10 افراد ہلاک ہو گئے
---------------------------------------

type: how
question: حادثے کی وجہ سے 10 افراد کیا ہو گئے
answer: حادثے کی وجہ سے 10 افراد ہلاک ہو گئے
---------------------------------------

type: who
question: کس  نے 2 پھ ل کھائے
answer: علی نے 2 پھ ل کھائے
---------------------------------------

type: what
question: علی نے کیا کیا
answer: علی نے 2 پھ ل کھائے
---------------------------------------

type: who
question: کس  کی سالگرہ 12 فروری کو ہے
answer: علی کی سالگرہ 12 فروری کو ہے
---------------------------------------

type: when
question: علی کی سالگرہ کب ہے
answer: علی کی سالگرہ 12 فروری کو ہے
---------------------------------------

type: how
question: لاہور ایک کیسا شہر ہے
answer: لاہور ایک خوبصورت شہر ہے
---------------------------------------

type: who
question: کون  پاکستان گئے
answer: 20 ستمبر کو علی پاکستان گئے
---------------------------------------

type: when
question:  کب علی پاکستان گئے
answer: 20 ستمبر کو علی پاکستان گئے
---------------------------------------

